［有圖］香港人輕鬆下 入黎睇下咩叫新地朱古力多醬

我話想要多少少醬
點知醬仲多過雪糕
係咪玩野啊

忽走啲先囉

俾多咗你都唔識感恩

朱古力醬你估平呀

很想要吧

原來你就係嗌多醬嗰個我特登泵多幾下㗎

閘機想食

想同你講聲多謝
btw 你好靚好大波

分d比閘機啦

習大大肚餓

以為係閘大大美食post

甜撚死

可能個staff 覺得你冇骨氣仲食M記所以先特登咁做

有部閘機問你有無得一齊食呀

可能覺得我太瘦

買多支2.5有2杯新地

拉

唔駛客氣你都好高大威猛靚仔
下次要抄你牌先得

一啲都唔瘦啦 諗住你會去喂下閘大大

其實食夠m記未？

好食

M記唔係要罷咩

收皮啦四眼仔

巴打，好耐冇傾，TG冇咗你，希望你保重，話過讀好書返嚟守護家園